人在米蘭，以為係香港

WSJ: Failure State

個邊好多人戴口罩？
樓主保重身體！

好慌

其實我都係到左幾日😂
應該幫唔到你d咩

無咩人戴，黎邊唔係香港無咁多藥房，而且d藥房無咁多貨。而且無屈臣氏個d，想買都難。
老既多數唔戴，後生可能會戴，頭先坐火車，10個得2 3個戴，反而係大陸人戴多，基本上個個大陸人都戴。

d人買唔到口罩，但係又想擋下，唯有咁
意大利真係唔多口罩，香港比多d錢就點都買到，但係意大利真係無就無。

有無見到華人比人打的情況？

意呆利了

個邊有冇口罩廠...

召喚樓主

無，d人反應好正常，無特登望你乜盛。

聽講法國有產口罩，意大利唔知有無，不過多數係醫院用，市面真係唔多。
歐洲d醫療系統密集過大陸好多，大陸日產2500萬都唔夠玩，歐洲更加少流出市面。

你平時講蝗語?